應唔應該為咗份工 放棄自己嘅特色

講返少少個人背景先
識我嘅人都知我全名唔係中大彭于晏 而係中大伊巴 一嚟係我擁有好似佢變幻莫測嘅腳法 二嚟係我諗住留伊巴咁嘅長髮 份工係政府工 本身面試嗰陣都冇話過我呢個問題 可能嗰陣個頭髮仲未咁長
而家個頭就同我講話 唔好咁多個人特色 建議我剪返好個正常男仔頭

講返份工先 係普通政府intern 但都幾高人工半個月就差唔多20,000 朋友就叫我剪話考政府可以落cv加分

屌你都廢事

吓 點解

咩事先

著裙返工
同佢講: D 女同事長髮著裙, 我依家著裙都唔係好個人特色啫

Intern 洗撚理佢咩
加上政府工唔會炒人

咁認真做咩
我就短髮入,
到而家勁長, 都無人理

因為佢話我份工會出去見好多人如果出面啲人見到咁嘅樣會話政府有問題 到陣時就會影響政府形象 所以就建議男仔剪返正常啲頭髮

冇是咁的, 零分

0分